升球大墊 + 緊身白Tee + 女警 = 2.1萬follower

跟本依家人地任你J
比人起底都會即刻privacy或者改id
但madam選擇公開任你地J

男人咸濕不是罪 總有人係【視覺效果控】
帶個push up bra 加塊墊 再加緊身衫
無波都變有波 有波就變大波 大波變到宇宙大波

但人地都公開比你j 你follow佢又係咩心態

依種女人跟本就係想要多d follower
同港女無分別 所以有機會紅都唔會privacy

我肯定個madam發曬姣暗爽緊
「咁大個女，做左咁多年人都無試過咁多男人J我。」

希望大家真係唔好再follow佢
第一，你地follow佢 佢只會好撚開心 沾沾自喜
第二，唔好比人覺得香港男人都係狗公
第三，想J大波，搵rion

鍾意j咪j lor,又要你理啊大哥

咁你J左未?

升球大墊+白緊身tee+女警+樓主開po

鄭若驊去開應該輕鬆過百萬

係咪代表係女就得？
唔洗理佢咩身份？

成功分化，好快散

"美女"計

嘔

以前好撚樣衰
哨牙Tb

醒下啦

對你地班連登仔好失望呀！！！

24.6k 屌你 咪follow

班毒撚真係冇得救 打j緊要定救香港緊要呀 成班都冇撚腦

雖然巴打開post無人理 但你講得岩

一句到尾

Stop
Making
Stupid
People
Famous

成班咸濕仔中伏，比班警犬攞資料

我成日開post都無人理

事實證明香港地有好多品味差既人

品味差唔緊要
但我覺得你j還j 真係唔洗follow佢

跟住個list慢慢拉就得

爭氣d啦好心

成班雞蟲仲成撚日話林泳淘係女神
你女神見到你地要假奶唔要良知都唔撚要你地啦
成日話出黎啲女手足個個樣靚計正心地好
屌你地啦女手足膠唔起你地呀而家

希望佢哋唔係用真ac follow 啦

一個madam就令成班人唔記得哂呢兩個月付出嘅手足⋯真係冇野好講

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

唔靚女
波大遮醜

我懷疑造緊新聞

成年人

立即停止follow, 佢係madam 吾立即封鎖IG而且仲post更多露肉照，極速吸引二万几個followers, 要注意madam係警隊中人，照理应該出事后立刻封鎖ig, 但佢仍任人入，目的可能就係要你哋慨account, ig.......再講多次，madam 係警隊中人，今時今日竞然account門户大開，可能有另外目的，大家小心為上

er 點解咁多簡體字

抵班撚屌剩係可以打飛機
無女都係你地自己攞黎

成班垃圾狗公
仲話抗爭wo
二三下就中晒美人計

狗乸轉白T短裙做制服，一個星期搞掂香港

豬撚到咁都J真係

將軍妓推上前線

求求大家清醒下
兩個幾月黎既抗爭真係不容有失
試諗下我地有幾多個手足去左旅行番唔到黎
仲有犧牲左自己生命同受左傷既人

我覺得係狗隊策略黎
其實周圍大把女睇啦，麻煩大家唔好再follow佢
唔好俾佢地做資料分析打散軍心

咪屈哂落連登仔度啦

好撚煩呀，屌你老母咪撚再推，就算你們罵d人，都阻住其他討論，仲有我唔想再見到隻狗乸

Agger

係 完左之後大搜補
人人有份 永不落空

可能係啲警犬自己follow呢，警嫂又無分，又日日都俾人屌成肚火，要搵隻狗乸下火

又整容又假波, 個樣都咁醜, 真係J唔落.

搵rion立場姐姐先係真女神

美人可唔可以加返個引號
一係頂盡乳牛計算啦

會唔會有閃卡呢？

你地已經被送頭，政府big data

邊個follow女警既
遲d俾黑警查到你就仆街唔好喊

其實唔講就會無左件事

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

咪撚再推呢啲Post，唔好咁天真以為叫人唔Follow個數就會趺，你唔Follow對家都會Follow

你的J還J
J個狗婆?
有多好巴絲受曬傷
屌 你地對唔對得住比狗比黑社會打傷既巴絲呀
醒下啦

咁多女俾你J係要J佢
成班垃圾狗公

2.1萬follower有好多可能係佢自己同袍黎, 唔好自亂陣腳

27k啦

P仔表示好想比LIKE

五十路黎好撚老個樣

wingto係咪都唔會要我地啦

梗係唔要啦 成班見波就奶

今時今日香港人寫简体字有什么奇怪，請不要在这些芝麻綠豆的事情分化自己人

你對唔對得住嗰706位

要J同我J呢啲

波又大，樣又靚，心地又好
係天使阿

小小事都follow
行轉富士好過啦

唔岀了唔上前線了
對波唔夠madam大
班狗公見到madam對波容乜易幫返佢地拘捕我

咁又唔好 我地又唔係為巴打而出
隔住個眼罩啤撚死佢地 瘋狂西面
假奶呀喇

佢個樣都J得落大把港女大波過佢啦
要J 就J 家純
內外都咁正

大陸人就唔奇怪喇，周街簡體，講普通話同係大陸有咩分別

仲好意思講自己係香港人？
呸！你唔配！！！

佢個回覆好痴線